陳雲：英國間諜發功令《香港人權及民主法案》快速通過

陳雲：報告習近平主席。林鄭月娥開口作態要執行《緊急法》，還聲言要捉拿所有示威者，是要給壓力及藉口予美方，在九月復會之後，快速通過《香港人權及民主法案》來保護香港人權。
之前四位泛民議員去美國遊說不要通過香港人權法及不要附加罰則的努力，被林鄭月娥破了功。

姐姐割席嘅奸計比妹妹識穿左啦

希望風向發展如國師所言。
尋日泛民單嘢真係嚇撚死。好驚香港人連月嚟嘅努力同屈辱就咁白白浪費，灰咗成日。
求神拜佛班外媒鋪天蓋地咁報道林鄭《緊急法》，快快冚過泛民單嘢。

直頭嬲撚到仆街

陳雲：最早提倡授權予特首執行《緊急法》（緊急情況規例條例）的，打開惡法缺口的，是陳志全和郭榮鏗。大家不要忘記。
當時只是要政府放假一日，有其他方法的，毋須動用法律（我在文章寫過），但這兩位議員提議特首啟動《緊急法》。

望老師又中

緊急法係共狗對香港殺雞取卵嘅最後一著！

林奠全能到仆街 挾香港以令諸侯
不費一兵一卒 中共即將滅亡

英國有007，香港有777